覺 唔 覺 限 速 5 0 好 反 智？

香港馬路究竟係邊條友設計到咁閪

普通路段限速70會唔會合理小小

搵食位黎

揸車見到啲單車都超50

限50先有得收超速稅

係咪個個司機都起碼中過一次

冇中過既不如搭返巴士算 反正都係咁慢

上星期夜晚十二點幾係青山公路遊車河，段路行50單車都快撚過我

p牌揸咗一個月已經中咗
諗唔撚明嗰條路點行50
仲要凌晨一兩點
不過好彩冇超15以上

真
d 路應該150 起跳
而家d 車愈黎愈快
求其一架入門C200 篤下油都到

所以躝癱差佬咪響荃錦派牛肉乾畀單車仔

真係好撚反智

啲廢人覺得慢 = 安全

有d高流量大路唔落50
小路cut唔到出去

要加監？

照理佢無超70以上加無超過15
不觸及扣分同加監事項
比錢了事

應該唔超50就影相

阿爺等錢洗

買 tg唔洗錢?

其實可以立法12am-6am, 跟牌+10km/h
我覺得仍然安全過日間跟牌揸車

正確

你試下西沙唔限50 你睇下一日炒幾多單

唔係全世界市區普通路都限50咩

城隧出入沙田近希爾頓條斜路限50 我見有相機但好似從來無人理？

我有強迫症 望住個咪錶貼住50好治癒

呢度收50真係On99

根本成條直路限50都ON99，
冇車會跟50

Btw 部機原本好似70？

整路呀

當你知道錶板50=實速47

因為限你50 你會揸60
限你70 你會揸80

所以我覺得根本係專登減少少預你超速

經典例子牛池灣上橋去觀塘九龍灣方向
經常都有on9仔問點解3線大直路限50

問啲咩？答案係咩？

問點解果一帶係限50

你開個google map睇下小路得幾多個車位cut出去咪知點解唔可以限70

香港馬路三大笑話
1.行人唔衝燈
2.限速
3.廢老

停車場限速8點行

唔 set 50，火炭同沙田鄉事會路入嚟嘅車邊度加得切速啊大佬

科學理由，50撞人既死亡率45%，70既會升到95%
其實應該減到日本咁行40先岩，咁死亡率會減到5%

限70，唔通塞車都行70咩

據我所知，一係就繁忙時間行0-30，一係非繁忙時間就冇車勁順

我自己就覺得限50冇乜意思

限70就等於行到70咩
多車連30都行唔到

而家係講行70小路會出唔到大路呀嘛
關塞車咩事?

希爾頓果頭個個相機
唔係沙田培英果邊

原本70
咁撚大壇工程 地下都爛撚晒都要屌50
唔改50想死人咩 26都飛起啦

除非無行人路口，如果唔係50已經好合理
日本市區係40

你真係未見過呢條路最左線d車70飛住去小路入唔到?
你行緊龍翔道多數都係行中右線去觀塘
最左線係去清水灣道所以會少車d
但就係咁唔少人嫌中右線慢去到飛住去到實線前先cut入中線上橋
咁咪搞到小路入唔到

大埔公路沙田段整路限50好正常
沙田最唔make sense係大涌橋路70改50
班仆街唔識睇孭仔燈炒車關限70鬼事
全部炒車都係衰孭仔燈

獅隧九龍塘一落天橋限50真係痴撚線
搞到人要一早踩住brake落

3個搵食位
浸大人手射
落橋地炮
白鴿籠

點解嘅 求教 唔識車

錶板邊有咁準
差5％好閒

日本40都好多係燈控過路處
英國已建區都係一般最高50，香港都未開始搞 30km/h zone

車撞人，要有信號控制過路處先可以50，純班馬線以前已經一直用緊 85th percentile speed 30km/h，係唔直接限速30噉解
去到車撞車，80 side-swept 要紅綠燈十字路口，100迎頭相撞要兩個方向中間分隔